【《老友記》經典角色】麥尼賓被小粉絲誤認為「Joey」爸爸

經典美國喜劇《老友記》（Friends）至今已播畢15年，但想不到影響力依然強大。最近主角之一，飾演「Joey」的男星麥尼賓（Matt LeBlanc）就於清談節目上分享到自己被一名13、14歲少年認出，但卻誤認他為Joey爸爸！
51歲的麥尼賓最近於清談節目《Live with Kelly and Ryan》接受兩位主持訪問，主持Ryan首先指因為串流電視台Netflix買下了《老友記》，所以新一代觀眾都可以看到劇集，之後麥尼賓就分享到自己的經歷：「有一日我在街上行，那已經是幾年前了，有一個孩子，大約13、14歲左右，他突然說：『我的天，你是Joey的爸爸！』之後我的反應是：『走開！』，哈哈，老人家都是這樣嘛。」確實麥尼賓是年老了不少，又滿頭白髮，難怪小粉絲會認錯。

matt leblanc俾人感覺好 滄桑

how you doin'

細個明珠台成日睇
雖然唔知佢up乜鳩

The best TV drama of all time

佢真係老左好多
反而david schwimmer好似keep得最好

睇top gear唔會覺得佢老

Rachael 係真女神
Monica milf
Phoebe ok la

David 個樣真係keep得唔錯

有生之年 可唔可以合演多次

睇完bob就好憎David

Phoebe最正喎 頭幾季
係因為佢最大老得快姐

前排煲scandal 見到佢，淨係認得佢把聲完全唔認得個樣